[Huh] 刺客任務2只穿西裝的無聲殺手精華版

前幾日開完個post之後 有幾位好心嘅巴絲比左啲提議我 就係剪精華拍短啲同埋講多啲野無咁悶 所以我今日一放工即刻重拍 今次有講好多野同飛曬晒所有劇情動畫 希望咁樣可以合你地哋心意
都係果句 最後唔介意就subscribe
留負評都唔緊要 最好留埋言講下點解唔鍾意比我改進下
當然我唔係想一步登天 但做好個底 未來嘅遊戲所拍嘅片都會有保障
多謝大家

有精華好好多

多謝你

評已正

拍左三集 聽日拍埋後三仔

Up 2

Up 3

一出精華版就會有三位朋友 sub
真係香港人性格 要快

係度酸達哥玩到個女人自殺係連登有話題係好彩

你搵到一個無其他人做過既方法殺到個target你都可以有話題架，咁你諗唔諗，搵唔搵到阿？ 好彩

達哥咁成功 我話自己唔酸佢都虛偽啦
我話佢好彩意思係佢第一次就挽到最好笑嘅結局比你地睇姐

不過你有心機嚟鬧我 都多謝你有去睇下

達哥d狗幾撚惡下 小心咬傷

咁又唔好咁講 佢地鐘意睇tat自然去保護番嘅
所以我都好酸tat有班咁忠實嘅fans

黑暗魔王？

點解咁講呀巴打
定係你誤會左個目標死左我無收埋條屍？
沒有屍體被發現唔限制係必要擊殺目標
所以第一條片最尾我都有條紅色bar寫住無聲殺手
但反而車庫前邊條屍就一定要收埋

挽你老母

5P仔

其實我因為太懶所以用iphone個語音出字
跟住自己改返啲5p字 好似上邊手快快出左三仔無改到三集
今次真係睇漏左

比次機會包無下次

呢一打我自隊

今次真係做壞左個頭 一出錯左個5p字就負評直升

估唔到重拍之後大家多數都向住負面方向諗 一個錯字仲比人秒屌老母 唔通要吸引人注意真係要做負面事

咁樣講又有可能有人話我扮可憐
不過點都好 有留言追post而屌我嘅巴絲都多謝你地先

巴打有心機
不過有D 位可以易D既

多謝你
我會繼續努力

負評持續上升

第4個任:捕風捉影